其他紀律步隊，請盡快出聲明與黑警割席。

班黑警完全係破壞紀律步隊的形象，請盡快割席，繼續守護香港人。